{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108527",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(향남) 수"
    },
    "text": "当宿は総客室数40室を保有しており、案内支援言語としては韓国語が提供されます。訪問者のレビューによると、この宿は平凡ですがきれいな方です。オーナーはとても親切で、車を利用すれば繁華街への移動も十分可能です。ただし、Netflixがサポートされていない点と電気カーペットがない点が短所として言及されます。しかし、価格帯に比べてコストパフォーマンスが良く、現場予約で連泊する場合にも低価格を提供するというメリットがあります。従業員も親切に対応してくれて満足のいくサービスを提供しています。この宿は値段が安くて平沢出張に利用するのに良い選択です。社長の親切な対応が印象的で、一般的な清潔状態も満足しています。しかし、水圧が弱く、防音が全くされていないため騒音による不便さがあり、清潔にもっと気を配る必要があります。これらの欠点により、再訪の意思はまったくないように見えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は総客室数40室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は平凡ですがきれいな方です。"
        },
        {
            "question": "この宿のオーナーの対応はどうですか？",
            "answer": "オーナーはとても親切です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺繁華街へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "車を利用すれば繁華街への移動も十分可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の短所は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、Netflixがサポートされていない点と電気カーペットがない点が短所として挙げられています。"
        },
        {
            "question": "この宿の長所は何ですか？",
            "answer": "価格帯に比べてコストパフォーマンスが良く、現場予約で連泊する場合にも低価格を提供するというメリットがあります。従業員も親切に対応してくれて満足のいくサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は清潔ですか？",
            "answer": "一般的な清潔状態も満足しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は価格が安いですか？",
            "answer": "はい、値段が安くて平沢出張に利用するのに良い選択です。"
        },
        {
            "question": "この宿の水圧はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、水圧が弱いという指摘があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の防音はされていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、防音が全くされていないため騒音による不便さがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は再訪したいですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、これらの欠点により再訪の意思はまったくないように見えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 430
    }
}